\chapter{Preliminares}
Neste capítulo são introduzidos os conceitos necessário para compreender o restante trabalho. Sempre que possível/adequado optar por referências

\section{State-of-the-art}
Apresentação de um state-of-the-art. Descrição do modelos e métodos actuais com as respectivas {\sc referências bibliografica}. 

